全盛時期陳曉東真係好撚靚仔

多謝你欣賞我嘅美貌呀

我塊面喐得㗎吊你老母

連登仔冇一個夠我靚仔呀

其實我真正身份係叫胡迪

你估下我幾多歲,我19歲啫

個公牛鼻真係敗北令佢只可以做陽光大男孩
老左返大陸之後整細左

Block 左條洗板撚樣，唔駛煩